突發！呢間餐廳嘅早餐竟然...

俾原條阿拉斯加長腳蟹腳做蟹柳
手臂咁粗

圖都無張你過拎呂慧儀做蟹柳都得架啦

冇圖你話xxx都xx得啦。